有無人真心希望香港快d仆街

雨革魚革見到咁激烈抗爭個陣仲有少少希望
後來好快就做左真焦土派
我諗唔少人同我一樣已經對個d乜乜超支僭建貪污dq唔比人選無哂感覺 只覺得 哦係咩 係咁架啦 或者當下笑話睇
唔跌過唔知死 反正都係政府自己造成

等中共知道殺雞取卵有乜後果

有我

呢個係佢期望嘅成果
佢一早就想用其他城市取代香港
始終香港人由60年代開始已經注定同中國人要分道揚鑣

係
香港仆街連登仔個個人才一定冇事

做得到先算啦，香港都畀中共玩爛，仲會認可其他城市咩

關我鬼事咩 香港人自己攞黎 咪同祖國共享榮譽囉
最好取消埋簽證待遇

做新世界嘅王

香港唔會仆街
真香港人先會仆街
被換血 每年大量蝗蟲來讀 master之後留港搵工又做香港人上司
真香港人永遠做最低層

有d野要還
唔係做人唔安樂

一早講左：

真．香港須先死而後重生！！！！！！

呢個post盡顯連登質素

普通市民可以有咩事？

佢啲讀完Master都唔會留喺度啦
美國才是王道

公司四十人
20個鬼佬
5個真香港人
15個支那人

死係死你班白痴仔先

有錢人唔一定死

基本上，有2層樓已經算有錢人

白痴仔果個係你呀 未坐過洗頭艇 睇下到時城管點對你d樓 真係人唔笑

有時睇到仲會有d忍唔住嬲忍唔住傷心
但諗起依家既香港 細路講普通話仲多過廣東話就知呢個香港已經唔再屬於香港人

有廢老 師奶 原居民 香港已經註定仆直 祠堂都賣得有乜唔得

中共侵略，換血就基本
港共政府要同大陸接軌都係意料中事

最嬲係香港人自己唔幫自己，見到有人起身反抗，又話阻住你搵食又話唔好搞咁多野會破壞社會乜乜乜。。。
重有一大班人性冷感

香港遲早紅
呢家香港重有少量自由都係多得英國比我地完善既法律係到守住，重有比較健全既司法制度

我都懶得講重去相信飯民個堆人

中國廣東省寶安縣香港市

中共由政到商都一直行殺雞取卵方向嫁啦
資源豐原就賤賣，幾傷都冇所謂最緊要拎到錢然後去人地整理得井井有條嘅地方生活。

對自己地方都don’t give a shit 何況係由外國管治到興盛嘅地方，整得愈衰愈好，等自己嘅重點城市超越（然而都係冇長遠規劃靠谷嘅發展），如果因為靠住比外國管理完嘅地方交還之後都仲keep住咁優秀過中國啲大城市太耐，超英趕美嘅面子去晒邊？

同老細閒談間佢都話2003年係香港最美好既一年..
樓價新低...道路寬敞...物價又低...
有次星期日朝早去飲茶佢話成間酒樓得佢同另一枱客
超舒服....

認真，講得出2003。。。
你呢個老細心地唔方好
及早跳槽

真係比香港人有民主，香港人跟風無知錢字行先等等嘅劣根性都會令呢個城市繼續仆街
大家攬炒起碼唔洗再見到啲勇士要為on9嘅香港人坐監

仆街完之後呢
你想做狗定地底泥？

我覺得對窮人黎講根本無分別

想呀
最好比大陸全面收返
等班港豬同離地中產感受下祖國情懷

焦土

香港仆街完唔會重生，只會變普通大陸城市，港共同左仔沒影響，仲會對此好歡迎，最慘係兩登仔

其實嚮大家心目中雖然對港共都仲係睇唔過眼，但另一方面其實已經對港共近期猖狂行為麻木咗，已經慣咗咗，唔想再理或覺得已經冇能力理所以懶得理

所以就幫自己搵藉口，美其名自己係焦土派

如果樓主移咗民，的確可以開post笑香港人自己攞嚟衰

但你要清楚自己，你而家仲係香港人

香港人嘅香港已死
仲有得苟延殘喘係因為可以爲上面
名正言顺做後門 利益金錢源源不絶

2003年係香港最美好既一年

因為你係一個失敗既死窮撚想種新洗牌
我都想

無咁諗 只係想大家早d知道自己唔係高人一等
香港已經同化左好耐 一樣咁cheap

一早就覺得香港人賤過狗啦
質素又無 成日以為自己好高質
出去旅行咪同大陸人一樣

你姐

我唔介意一獲熟

咪由得佢超支囉
佢要起垃圾咪由佢囉
出左咩事大家有眼睇
到有一日真係出左事死左人
咪可能會醒囉
唔醒?繼續起繼續loop
到有一日 班港豬就會知道
建制班仆街先係殺人兇手

好想知到我老左香港會塞多幾多人形生物
就算移左民都返下黎
緬懷下英治時代嘅輝煌😔

聞一多 <<死水>>

肉體走唔到
精神去網絡

只有J舊相片先可以緬懷英治時代嘅輝煌

大家學下隔離澳門人啦

仆街完之後
最想睇個個廢老 藍絲怨天怨地

剩到d掛😔

見到d 00後崇蝗、唔關心時事，我真係放棄算了

溫水煮蛙唔撚掂
直接仆街，香港人可能先會醒覺

對呢d蝗二代唔洗咁認真
有d見到鄉下好似有左d錢
仲話後悔落黎

收皮之前搵夠走人

你都係

我都想

1國2制好成功咁仆街左

Here
反正改唔到 加快滅亡仲好

你仆街香港都未仆街

有認真勇武過嘅就明焦土撚乜心情

班藍絲廢中廢佬係禍港嘅真兇

每日都好興奮等緊港豬澳冧同高鐵撞

以前真係會嬲，好想為香港做啲野咁，而加真係無乜感覺，盲目左咁。。。中共贏

香港好應該仆街

利申:支持焦土

香港已完

老實啦 香港經濟差樓市股市樣樣跌到谷底既話 你估你班廢青走得甩咩 你以為真係會攬炒?

定係你以為會重新洗牌 呢個世界好現實 你個人無實力既話 無論經濟好定差 你都係底層

反正都冇乜希望 死就一齊死

樓主喺呢個制度下係一個loser 咪想大家快啲一齊扑街囉

自己唔掂 就想抹煞曬其他有努力既人 想洗牌

係度美花焦土 你地成日講到經濟仆街就仆街無咩所謂咁 你地宜家仲有人養梗係唔會明

你宜定搵萬幾一個月覺得好少 經濟仆街左都無所謂 但我想講經濟仆街你連工都無得做 日日無錢開飯

你諗清楚d 抹煞你努力嘅係邊個啦

唔好ff個個同你一樣啦

唔使想，香港97年7月至今都一直仆緊，仲要係越仆越深。

唔該得閒去下旅遊台
幾多巴絲去旅行見到港人醜態

中共點會俾香港仆街, 一定慢慢養住黎換血

最怕到時就算香港真係仆街衰到貼地嘅時候
香港人就算變到一無所有得返條命都唔夠膽做應該做嘅事
香港人真係太廢太廢
連打死隻烏蠅都做唔出咁滯

你地咪搞衰香港，到時候呢講呢嗰個港女比啲大陸仔un,你地西都冇得屌，成班以為香港衰左好開心既垃圾

成班智障，
你知唔知乜嘢係焦土，讀吓歷史先
焦土政策係當年蘇聯初期唔夠德國打，以土地換取時間，一直向莫斯科嘅方向撤退，你哋香港嗰啲冇得走嗰啲就唔好咁呀（你哋呢啲叫自焚）

邊個搞衰香港？ 你訓醒未

一齊有咁折墮得咁折墮就最好

但啲有錢佬都係大把後路逃生門，只會窮人含撚

你話點就點，你覺得唔關心放棄係好就得，反正死果個係你，我仲有選擇權

點可以咁快就麻木同放棄架...

但支爆必先港爆
強國會先搵香港做替死鬼，大家要預左唔好過
唔好話當日，當日係港英睇香港

見過香港人以前幾巴閉
而家又睇住支那人幾折福
風水輪流轉嘅

講經咩 香港人自己都唔撚 Care 連投票呢啲冇成本嘅嘢都繼續票投民建聯 你期望會有咩改變

唉, 97開始都無咁密
而家真係日日都見到班仆街斷送香港前途

由香港以服務業同埋幫助支那嘅金融業作為主要產業開始，香港已經慢慢步入死亡
之前睇到個Post 講九七年前咩龍珠晶片，香港人係勁，係叻，但為左搵錢轉型，放棄晒自己本身嘅價值去支那人嘅狗……令到自己永不翻身………

而家香港未夠仆街咩 ? 我覺得香港而家已經仆咗街啦

低處未算低

我唔認為大家有得揀
香港既命運被少部份大陸人掌握, 而賣港賊就係度幫手加速
無論勇唔勇武 定係好似你咁覺得重有得救, 我都覺得冇咩所謂
事關 你無得唔放棄

一早巳經向著呢個方向去諗
根本香港人唔值得去救去點醒佢地
既然有7-8成人想自取滅亡
淨值好似雨傘運動嘅年青人又好我地都好
努力換取嘅係自招污名自招傷害的話
倒不如一齊同班港豬攬炒好過d
無辦法真係、一項運動幾公義幾正確都好
無人撐無人一齊有共識、根本做咩都係錯
可能有人咁樣話我5毛、但當努力完後、得到的是什麼？

所以攬炒係最好的結局

條友都係典型香港人自命清高
唔打到埋身仆到落地唔知死個種

攬炒就唔會啦 講真小市民影響根本唔大
正如而家賺到既唔會係你 仆街既亦唔會係你
只係到時香港人會更加睇現實同利益

現實係市民繼續返工返學，理撚得你，因為香港人搵到錢便得 手

置諸死地而後生